沈門師兄弟吹水區暨拜師區(129)

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
恆指將跌至8500！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

某年某月某日：
筆者最感驕傲的是，多年來憑著獨立思考，一直力排眾議，苦口婆心的勸說大家要小心股市爆破，看！正如筆者所說，現今股市已跌超過五成，現在回到三萬點了！

\|/

開遲咗，不便之處敬請原諒。

星期日打搞晒，本嚟喺草叢都要返嚟，唔好意思就真

屌佢老味，金仔你嚇鬼呀?

事實係嗰次夾死淡友，我之前講過，記錯年份

9號上左馬 ok喎

核試慣咗㗎啦，射飛彈飛過日本領土咁嚴重都係百零點，呢單好濕碎

你已經响美帝？

好似又核試 唉

不過唔好太開心
我諗聽日插200之後又拗腰上番100點
始終聽日老美無市 實等埋老美先再跌多次

星期日叫條女上黎比我屌先

Vodka唔係會醉架咩

醉咗寫咩essay

李白都係醉咗先寫到一手好詩

聽陳蕾士的琴爭

North Korea: Tremor detected in sign of possible nuclear test

Test 完咪又係咁

師父又中

3 T005 發盈喜 1 117 潘明輝 (-7) 蘇偉賢

位置鐵膽
唔中今季唔賭馬

你個fd有無買到 一陣手多就

你地知唔知咩叫pms

知！

一個人亂諗野一個人喊
朱巴你都會？

ex 會

收錢 1.9倍

馬會d淺藍衫姐姐個個hotel g級數
how much?

tuna 價錢

可以重溫cfu 100萬現金投資組合建議, 2018年底有機會落返2008金融海嘯底

金仔玩野呀

聽日要跌幾多

聽日真係要含牛啦

經乜乜乜綜合症

看來月尾要減磅了

會唔會開市直落273

提早迎接師叔

273就Total Loss

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

我估聽日最多跌200零姐 又v番上啦實

北韓官媒特別公布，宣稱氫彈測試成功

我屌佢老母

大師兄 就係呢個啊 話要入門

三英戰呂布，呂布最後都無事la，交隻273牛黎 一場師兄弟274都ok

年年都核試架啦 半日v番上去

拿拿聲買莫雷拉做對沖先

有道理

但今次係氫彈⋯⋯

1430
北韓官媒特別公布，宣稱氫彈測試成功，東網Facebook直播：

所謂「食髓知味」，當年回流香港身負80萬港元學費債項的施宏毅，雄心壯志決定乘勝追擊，八年間運用窩輪、期權、外匯、孖展等所有衍生工具炒賣，結果輸多贏少，更有一次「睇錯市」，在兩日內幾近把自己所有的財富輸掉。
施宏毅憶述，2006年朝鮮前領導人金正日核試，原本估計股票市場會大跌，怎料港股卻倒升兩天，他所買入的恒指認沽證（Put輪）落得應聲倒地的下場，眼巴巴地看着70%身家蒸發。

企鵝巴聽日食唔食糊先?

話唔定先高後低
反正老美冇市

咁撚叻點解唔沽期而買恆熊呀屍生

係，財不入急門 要put都要有耐性

我食一張先

要謹遵師父教誨 現金為王！

Cash is King!
風起雲湧！
危機四伏！
淡勢已成！
部署淡倉！

黑天鵝！

有樓嘅巴打小心
師父：畀三個字你
真係三個字啫
唔係四個字當三個字
死撚梗
爆緊煲
已爆緊
一定爆
冇得講

好似唔係

1450
朝中央表示，勞動黨中央委員會政治局常務委員會於周日（3日）早上舉行會議後，領袖金正恩採納進行可搭載於洲際彈道火箭的氫彈測試方案，親自簽署下令實行。

雷拉又羸一場

殼王唔想跌市

話左tvb成日操控大市架啦

bitcoin圖
利申：3622補左貨

岩岩做完野
有冇馬仔推介 過下日辰

2號幾靚

宜家個iOS 10.3
搞到我部SE又lag又倒水電
屌你老母添曲
我發誓
一年內我再買蘋果任何嘢/美股aapl
我死全家

lm

好彩無update

好彩我懶

能見度好低

北韓於周日（3日）再次進行核試，早前有消息指美國為應對這一情況，計劃派出3艘航空母艦「尼米茲號」、「卡爾文森號」及「列根號」抵達朝鮮半島，震懾北韓。以下為各航母最新情況：

尼米茲號：
巴林薩爾曼港（截至8月30日）

卡爾文森號：
美國南加州聖迭戈海軍基地（截至8月16日）

列根號：
日本橫濱港（截至8月16日）

侵醒未，岀黎9up la

早排好似有人話齊3隻=開拖？

係我就聽日大升夾爆金仔d淡倉睇下佢係邊度搵錢搞核試

死肥金係咪又屌女屌到無哂錢 沽定幾千萬張期指再射野補番d水

北韓在本港時間今早11時半進行第6次核試，引發東北部地區發生黎克特制6.3級地震，北韓國寶級女主播李春姬在香港時間下午2時半作出「重大宣佈」，聲稱成功試爆氫彈，並指可安裝在洲際導彈的彈頭上。

9月7師叔重播，9月9北泡國慶，沈判日又嚟

突然覺得空倉呢個決定做得好啱

CcTVb又改左啦

師叔好似唔播

侵侵繼續探望災區...理撚得個肥BOY

屌你老味，改左幾時，嚇撚到得清哂倉呀

會唔會打鳩金仔將國慶變亡國日

好似探完啦..番左白宮訓..等佢起身9up阿

有林保怡

今場試試隻樂滿家

6月試過1000米閘 無推無鞭都57秒零
同場幾隻過百分1000米直路專家

問題係杜生去唔去馬

我講嘅

有林保怡[/quote

鑑證實錄

TVB

先引鳩人清倉/沽，一個屈尾十唔播，挾鳩班人春袋

唔知侵侵今晚會講咩

要打都要下年春天先打

最驚燒山出嚟講句一定唔打

可能唔講，飛日本都無點講la，直接岀戰

話說睇過美帝多年軍事行動，每次都係獅子撲兔，睇美帝係咪開拖主要睇佢嘅航母戰鬥群動向，

台海危機當時只派2組航母戰鬥群喺台灣海峽中線展開戰鬥準備，單係脈衝電磁波已令強國雷達全面失靈

一經過共匪即面對兵臨城下壓力收兵，每次全球發生危機，美帝第一件事就係問: 我們的航母在那裡?

核試、氫彈、休市、無左師叔到底聽日個市會點

試試2,6,9qpq

雜總金磚會今日開幕 金仔就玩野
仲有19大 未知點玩

好唔比面維尼

棋王捉緊盤好大嘅棋呀

睇唔透，聽日可以專心番學

逃生門please

朱巴專心同女女溝通

好淫

原野底係幾多

D航母唔郁 星期一應該升

大不了插2000 點

未開去門口就係未打住，屌

師兄弟重傷阿...

聽日係一個無人駕駛既狀態，保本為上
睇唔透就靠邊站

我覺得大戶又借機炸落去 分分鐘落273無水花

啱ga la，震多下就開車

個人覺得 d人覺得金仔射野會跌 結果都係升番（或先跌引淡再升）比你睇 過往一年好多事件都係咁

273 牛仔. btw

第九場3>6,14 qpq熱食算

273 可唔可以畀個逃生門我

可能d coin 升呢

要睇qq, qq 一落可以好快 7月沈判日，一下去左500幾點

仲要插緊水

屌你老母

500點

今日小注玩玩 贏500蚊收工
有飯食啦今晚

book定枱聽日食大餐

師妹去左phsyical未
我而加落去

Bitcoin 唔升 有古怪

去左第二個場 宜家返媽咪屋企食飯

早兩日入咗d

倒升

戰雲密佈！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
恆指將跌至8500！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

聽日 準備好入熊 支持師傅 個淡倉

個個都話跌 最尾係會升

今次真係淡勢已成

點解個個睇到咁淡 反而沽緊期個啲唔係

一陣唔趺咪死

其實聽日頂多去到廿天線275
之後彈番上十天線276收

個個都話跌幾百
咁睇聽日一定升

9月3北泡核試
9月9北泡國慶

X2

最主要係天地男兒唔重播 應該重有得磨

北泡核試
恆指跌到8500點

至少唔使心掛掛
跌唔落最多高追，但係今晚可以瞓得好d

我得1200股匯豐@$77
騰訊放哂
渣三十萬Cash算

On9還on9，但小心屌得萬年閪

同意
上個月瀨得咁大，幾艱辛先追番一萬，唔想再柒

幾時買落

恆指hit中 1.618位

呢幾日觀望 我等轉勢確認先put

1.618 有咩咁特別？

黃金比例

I see

係囉我都怕佢聽日升

升升升

未有咁快跳
月尾先走貨啦

..North Korea is a rogue nation which has become a great threat and embarrassment to China, which is trying to help but with little success.

534

933

2.2K

Donald J. Trump
Donald J. Trump @realDonaldTrump
·
11m
North Korea has conducted a major Nuclear Test. Their words and actions continue to be very hostile and dangerous to the United States.....

大師兄！！

之前圖1回到0.618 目標1.618

trump trump

平小姐 請入內堂稍後

睇死侵侵會跪

South Korea is finding, as I have told them, that their talk of appeasement with North Korea will not work, they only understand one thing!

Trump trump 都唔夠8 月9 果下強硬

自貼先

呀侵夠膽聽日就黎夾爆金正恩d淡倉

我就輸到仆街

玩完啦

cfu d 淡倉

仆街金仔

雖然我空倉 但都登各師兄弟唔抵
星期日搞呢啲 聽日美國休市 擺明做我地

師傅又肯定j 呢啲啦 cash is king係無錯

大家要聽師父講
唔好再個北水喇！

係wor id加 女人手都得啦

師妹 頭先係街聽到首歌諗起你 雖然好仆街

i am big big girl in a big big world

師傅個招積樣

侵侵d言論好hea
好似唔得閒覆咁
雖然佢內患好多

d 女都講黃金比例

九頭身

36-24-36

金仔快d再射支彈la，侵淨係9up嫁炸

北韓官媒於周日（3日）清晨稱，已成功研發可搭載於洲際彈道導彈的氫彈頭。由於氫彈屬於高度國防機密，外界對其設計細節了解不多，但從它的基本原理也可略知一二。氫彈為核武器的一種，主要利用氫的同位素（氘、氚）產生核融合反應，可在落地前便爆炸，所釋放的能量具殺傷力，其破壞力比原子彈更大。

氫彈爆炸要先經過「核裂變」及「核聚變」兩個過程。核裂變發生時，鈾或鈈原子會分裂成較輕的原子，並在過程中釋放出能量；核聚變則是將較輕的原子結合起來，組成較重的原子，這一過程中亦會釋放出能量。由於原子核攜帶正電荷，以致彼此相互排斥，此過程需要極大能量才能完成。因此，科學家會借助核裂變產生的能量，推動核聚變發生。科學家便是利用核聚變的原理製成氫彈，因此它又被稱為「熱核彈」。

英國薩里大學物理學教授里根（Paddy Regan）表示：「氫彈落地地點的1.6至3.2公里內，所有東西都會被衝擊波夷為平地。」北韓官媒亦提到，他們的氫彈頭可以在高空爆炸，產生具威力的電磁脈衝。據美國政府的資料顯示，電磁脈衝會破壞電力系統、電子儀器及電腦系統。

美國傳統基金會在2008年亦曾發表過研究報告，將由電磁脈衝對美國社會帶來的破壞分成三部份：第一部分是電磁脈衝會破壞電子儀器、通訊設備及電腦等工具；第二部分則是對重要設施構成破壞；最後則是電力系統會報銷，影響社區分配資源的效率。

金仔：煙花射去邊先夠壯觀？🤔

黃金比例應用層面廣

好似白宮換左幕僚長之後
侵冇再9up

John Kelly 猛料到仆街既chief of staff

咁慘

好聽D咁講，係整頓左紀律

侵仔真係大細路黎

都好既出少句聲當幫忙

bitcoin

71歲

我都39 28 37啦

?

有冇咩apps/link可以睇哂咁多種coin嘅價

molamola

blockfolio

原來已經到左4600

沈大師表示，上周繼續建議大家：「在策略上，應趁大市上衝之時，進一步將持股套現為上」。結果，恒指再度衝上去28,100點水平之上，製造出又創新高的效應。然而，市場的主流意見卻是叫大家勿沽貨、勿減磅，要全力持倉博爆頂。
在投資市場，獨立思考是頗為重要的，因為無人會估到頂位在哪裏，所以切忌貪勝不知輸。胡亂去估大市「未到頂」，是很危險的估頂遊戲。沽貨減磅最多是賺少了，但高位死不沽貨，好彩就只是帳面富貴，唔好彩就本利交還。
恒指愈逼近28,000至28,500點水平，回吐的風險已愈來愈高。而且，升得愈高，跌得愈深。此刻的市況，不要奢望自己是幸運兒，一定可以在大跌之前，能夠全身而退。每一次在高位大轉角之前，市場總有一萬個理由告訴全世界，今次一定升，一定不會有股災。若不是這樣，股災又如何會出現？
本周的每日走勢推測：
周一（甲午日）：天干屬木地支屬火，木生火之局，走勢反覆上落。
周二（乙未日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，大幅震盪。
周三（丙申日）：天干屬火地支屬金，火剋金之局，先升後回。
周四（丁酉日）：天干屬火地支屬金，火剋金之局，先升後回。
周五（戊戌日）：天干地支皆屬土，全土之局，大市顯著回落。
訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

大幅震盪！

冇提過核試

【一年最傷】恒指瀉809點 失10天線
2016年9月12日 17:26
【now新聞台】美國加息預期升溫，美股上周五急瀉，港股今日跟隨急挫，恒生指數失守10天線。

恒指最終以全日低位收市，報23290點，重挫809點，國企指數跌403點，報9654點。大市全日成交逾945億元。

美國聯儲局官員就加息發表鷹派言論，在加息預期升溫下，港股跟隨外圍顯著向下，恒指今日裂口低開503點後，失守10天線，國指跑輸大市，全日有逾千隻股份向下。

藍籌股方面，騰訊控股、中國移動及友邦保險領跌，上周五股價抽升5%的港交所顯著回套，但力守200元關口。

中資金融沽壓沉重，四大國有商業銀行、中國人壽及中國平安跌幅普遍介乎3%至4%。

美股三大指數上周五挫逾2%，經歷了「黑色星期五」，主要是在貨幣政策上一向屬鴿派的波士頓聯儲銀行行長羅森格倫轉軚支持美國於短期內加息。

對於聯儲局官員的鷹派言論，星展唯高達認為，毋須過分憂慮，回顧1999至2004年的加息周期，港股並未有步入熊市，明年企業盈利復蘇的機會仍然頗大，該行又認為，大市回落反而是買入時機，投資者可部署三大投資主題，包括受惠加息周期、中港互聯互通，以及盈利回升的股份，此外，落後股亦值得留意，包括中國電信及新能源股。

星期一應該會有，仲會串串貢咁既樣.jpg

Bitcoin. 小跌

Yes I am

金仔：香港有個肥煙剷沈卓盈沈大師，竟然睇小我地朝鮮民主主義人民共和國。人嚟，同我放個氫彈，嚟試核試，以壯我軍聲威。
(核試後)
師父：咦，今次大撚鑊喇

沈門絕術—五行連淡！！！

師傅：弊家火，玩大左

1、訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，在投資市場，獨立思考是頗為重要的，因為無人會估到頂位在哪裏，所以切忌貪勝不知輸。胡亂去估大市「未到頂」，是很危險的估頂遊戲。沽貨減磅最多是賺少了，但高位死不沽貨，好彩就只是帳面富貴，唔好彩就本利交還。恒指愈逼近28,000至28,500點水平，回吐的風險已愈來愈高。

2、豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，贏谷輸縮，換個角度，會是貪勝不知輸，而且人性想保留勝果，規避損失，所以大多是想追數才被迫進取，有本在手反而不想博。要改善留放的尺寸，固然要提升判斷值博率的功力，而且要放遠眼光，不能太在乎個別戰役的勝敗，真正重要的是假如重複同樣策略一百次，是否會有着數。

英國皇帝又暗串師父成日想當年。
師父同英國皇帝兩個專欄並排，兩個互串，並排一齊睇，真係世界級享受

師父：跌市北泡唔係主因，一早講左，係你班撚樣唔聽

師父、師叔+金仔三個真係跌axis of bearish market

今次真係黃埔搬去黃泉都唔撚掂

黃國英表示，騰訊(00700)終於捱完恒指調低比重帶來的沽盤，由於股價在上周五午市下挫，於是按照原定計劃，將保留的一注冒險一併推出去。騰訊原本已是重倉股，進一步變成重中之重。暫時勝負仍未卜，即使自己身經百戰，持倉過周末的心理壓力其實也相當大。
夠膽放手一博，主要有兩個因。第一是出擊工具以認購期權為主，正股部分是在收市競價對盤時段才出手，就算不幸中伏，損失大致有個預算。第二是上個月收穫又不俗，有本在手可以博。
回應區經常批評自己賭性重，賭性唔重就無謂做金融，在這一行如果要靠吹水賺份糧交租的話會好痛苦，所以唯一生路只有精益求精，務求輸唔死而且有得贏。贏谷輸縮是最基本賭博原則，面對這種機會也不敢起手的話，應該自我檢討。
贏谷輸縮，換個角度，會是貪勝不知輸，而且人性想保留勝果，規避損失，所以大多是想追數才被迫進取，有本在手反而不想博。要改善留放的尺寸，固然要提升判斷值博率的功力，而且要放遠眼光，不能太在乎個別戰役的勝敗，真正重要的是假如重複同樣策略100次，是否會有着數。無論今次贏又好輸又好，自己肯定都不會後悔，因為的確是因應環境作出了合適的部署。
何況這個年代波幅細短兵相接，加上用期權為主，今次勝負之間一來一回頂多相差組合價值大約百分之5左右，和以前那種可以一下子輸死人的環境大大不同。壓力大純粹是因為追數很難，不想承受一次百分之2至3左右的「重創」，到時又要花一段日子去重返正軌，嚴格而言，博輸的絕對損失也不算太大。
豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊）

呢個星期真係要諗下點部署
師傅咁有信心 睇淡 成個星期
但師叔星期四又重播

星期四冇師叔啦

三色台又唔重播

取消左啦

我覺得聽日只會跌百零二百
之後市場會磨到9/9睇金仔會唔會再玩大

如果唔會就升
會就視乎佢玩乜同特朗普點反應

淡不過唔夠CFU 淡

係佢？好！

開壇！

沈門手語

[red]沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

入門禮物

禮成！

師父又可以執雞喇！

大師兄

閻王：搬嚟黃泉，唔使交租呀？
師父(老羞成怒)：
<陰間三點九>
地府紙扎樓市，泡沫一定爆破，瞧著看，哼。

交租

新圖
師父呢張新圖

太言重了

已經100%肯定，英國皇帝有睇沈門Mon

黃生你好 師父佢租傲雲峰呀

講加租師父唔開心

買定麥提沙準備聽日鳩屎先！

點解咁肯定

輸到你班老散仆街冚家剷.jpg

陰間三點九
地府空間有限，日日啲人燒銀紙落嚟，樓市長升長有

閻王：仆佢個街，啱啱先買左樓出租，佢咁唱一唱個價仲唔落到十八層地獄。都係減租畀沈大屍先

Bitcoin跌左145

照計呢個時勢唔係應該升先啱咩

兩位好似有d 生面口

2016-01-06 12:12
〔即時新聞／綜合報導〕北韓今天上午驚傳5.1地震，官方隨後證實為成功試爆氫彈，震憾今天亞洲股市，除了中國股市外，日、韓、台、港等國股市皆急挫。

北韓今天上午9時30分爆發近5.1地震，疑似是北韓試爆核武，引發南韓、日本等國召開緊急會議應對，隨後北韓官方證實為首次成功試爆氫彈。

上午約10時左右，日、韓率先出現急殺，日股一度重挫1.5％，南韓跌0.5％，隨後台、港股市也跟著走跌，跌幅在1％以上，美國期指也同步重挫逾1％。

亞幣也迅速反映，韓元盤中由升轉貶，重貶0.8％至1197.85韓元兌1美元，創3個月低點；日圓則由貶轉升，盤中升值0.4％至118.53日圓兌1美元。

呢句野呢期成日出現

買左好多牛牛，今晚訓唔著了

1%

太多人，又無得對本

皆因小弟在門口隊排入口
故眾師兄應是第一次見小弟
請多多指教

自

大師兄！有人搵你！

大師兄岩岩先入番草叢

1% 頂到盡都係殺到落276 姐

夠未.jpg

會唔會係落273，再V上276

北韓疑作第6次核試，刺激虛擬貨幣比特幣(Bitcoin)快速上漲。

根據CryptoCompare，比特幣由早上11時40分的約4,610.78美元，連升逾79美元，至4,690.77美元；過去24小時的高低位分別為4,839.52及4,422.39美元。

金磚峰會將於下午在中國廈門開幕，開幕前，中國地震台網偵測到，北韓東北部豐溪里核試場一帶剛發生黎克特制6.3級地震，震源深度零，疑為核試。

美國地質勘探局將震級修正為6.3級。

南韓指是「人為地震」，青瓦台相信北韓作第6次核試；並下令全軍加強對北韓警戒。

依家又回落翻代表咩

未夠！
插多d 俾我入貨！

我要逃生門呀

重貨
273就打靶了

28000X0.01=280

金仔會唔會有大把身家放喺Bitcoin ?

無阿..幾個POST 前約左戰..三英戰呂布 273牛嫁

三英戰呂布

聽日會點呢 不過我淨係玩正股 應該唔驚嘅

三英

9月9號係咪都係核過試
點知最後竟然係升？

一係入貨一係出貨

282

聽日大家會點部署隻136

利:冇貨

根據篇報導應該唔係，最多都係ard 1%

點解要搞我

聽日入返d 正股先

同門較技，留力不留手，切磋切磋啫

金仔我屌你老母

希望我手上個啲唔會跌喇
又無錢入

正股之前22000 all in 咗
啱啱ib 開到孖展

我都覺。明天局勢未明，操作隨時左一巴右一巴。你有四百萬兒女債，明天咁嘅情況，學師父話齋，不如靠邊站啦

睇定d先啦..又唔會直殺273既.

九月九正日建國。

九月三已經核試
咁九月九正日有咩搞作？

滅國

靠邊站！

全都玩完了

mola mola

聽口不問價 買熊等老美 再爆9港女

聽日跌若得多，買隻近牛過下手癮先

大師兄終於要出手

大師兄

有啲掛住 二師兄 kitkat

陳小春個twice就識

x2

死撚梗！
爆緊煲！
已爆緊！
一定爆！
冇得講！

聲明：純係call g小注過手癮

sor我唔識欣賞

波幅一千點 有可能咩

師妹明玩法wor

明知你上線但又唔可以直接問你做咩未瞓 心掛掛

朱巴鐘意呢種

文青

不了

欲擒故縱 若即若離 忽冷忽熱

Donald J. Trump‏已認證帳戶 @realDonaldTrump 1 分鐘1 分鐘前
更多
The United States is considering, in addition to other options, stopping all trade with any country doing business with North Korea.

Donald J. Trump‏已認證帳戶 @realDonaldTrump 8 分鐘8 分鐘前
更多
I will be meeting General Kelly, General Mattis and other military leaders at the White House to discuss North Korea. Thank you.

正

金仔有線眼...一陣不爽又亂黎嫁喇

即刻調哂三隻航母去哂烏山啦屌，泊係個港口到都已經入左F/A18同F35個作戰半徑

啲港姐……真係一年差過一年

今年睇返上年三個正好多

侵侵抄師父句“多謝大家”

重貨，訓唔著

師兄
可能無野呢聽日

金仔死全家

佢老婆上星期又生多件

金仔搞事咁多次，邊次冇插

GOLDEN SINKING RULE
全連登都睇淡, 仲話出post. 1000點
邊會1000點, on99

不過大師兄錯手開多左個post

如果響波神信眾區，開左雙廟係好撚大獲，極凶之兆

唔好嚇量子爸

要去IFC啦

完全冇feel
我講金仔

我係金仔好開心
今晚一定瞓唔著

全世界都驚訝點解北韓科技進步咁神速
國慶前夕射大炮
幫佢老豆振國威

中國農曆七月十四放氫彈，金仔真係威威

咁撚大鑊？

提醒大家

勿沾近牛熊

North Korea nuclear threat: Mattis warns of 'massive military response'

反了反了

戰雲密布！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
恆指將跌至8500！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

無啦無啦

聽日不問價入熊 hit and run 一定

我決定左跌定入牛好過
反手太易瀨嘢

等埋師傅公佈法旨

可能開頭急跌之後回穩，三隊航母戰鬥群未向金仔門口推進集結，未打得住

加拿大議息
師父又有得J

師父覺得形勢大好，大注加淡倉，沽到HSI 8500

英國皇帝頻頻挑釁師父，呢次金仔助攻，本利歸還

奇怪在trump 呢個9upper 咁冷靜，反而Mattis 就咁激

以我估計，唔9up就係打，係編排時間表，理論上安排得切11月前開打最好，美軍要過聖誕，11月後唔郁就要出年2-3月後，北韓凍天好凍，地面部隊盡量避開最凍嘅11-2月

炸鳩佢就得

邊有咁好彩發生全球熱核戰，有排你班友捱呀

冇地面部隊入北韓執手尾唔得，追捕金仔，處理難民，消滅殘餘北韓軍，搵鈾礦，金仔武器庫。。。。冇地面部隊唔得

韓國

\|/
沈門各位早晨

2017年雞年，師父話有翼難飛。
原來12年前，2005年雞年，師父都係話有翼難飛

外強中乾 有翼難飛

鑽研風水術數近10年的訊匯證券董事總經理沈振盈預期，乙酉雞年由於財星屬於忌神，難以「發圍」，本港經濟將外強中乾，雖然表面風光，卻非人人受惠，因此對港股亦不能期望過高。加上乙酉年生肖屬雞，雞乃家禽，有翼難飛，即使勉強拍翼而飛也跌得快，故投資策略宜作短線炒賣，只宜低吸，不宜高追。

指走勢呈 W型
他預期今年港股會大上大落，呈 W型形態，徘徊萬二至萬五點。大市在2、3月會先向下走；4月初為牛角市，由銀行股帶動顯著回升；3月底4月尾為入市時機，到5、6月升至最高位；因此6月就要「走貨」，然後等到10、11月才是另一大市高位（見圖）。
由於乙酉年的用神為金、火，相關股份會較旺。屬金的股份如金融、銀行、保險、金屬、金飾等會跑贏大市，但慶豐金（501）除外，他推薦豐（005），建議可於120元購入，今年可見140元。此外，屬火的股份包括電訊、電子、國企、紅籌亦會造好。
至於屬木的股份表現最差，例如紡織股和造紙股等；屬水的股份亦表現較弱，如運輸、航運和出口股等。地產股屬土，今年受剋又蝕，表現只是一般，故樓市亦不能有大期望，要待明年旺土、旺火，則或有機會大升。

不利東北美元弱
談及市表現，他說雞年不利東北方，以中國作為坐標，東北包括日本、美國、韓國，意味美元不被看好；歐洲則較佳，瑞郎、澳紐元也可看高一線（但英鎊最差），人民幣亦有機會升值。
從生肖運程分析，今年屬兔者會犯太歲相；肖蛇、狗、牛者運程較好。
另外，春季出生者命中木強，故木為忌神，於春天運程會較差，夏季及秋季較好；而冬天因水旺，生旺忌神，故運程又回落。夏季出生者，因夏天燥勢火旺，此季節出生者忌火喜水，故通常是上半年運程較差，下半年金水旺盛之時運氣較佳。秋季金旺，此季節出生者忌金喜木火，而乙酉年地支屬金，故流年運程略有阻滯，宜採取較保守的投資策略。冬天水旺寒，此季節出生者屬寒底，喜火暖身，特別喜歡夏季，故上半年運程較佳；踏入下半年則運程較為不濟。

2005年，師父推介匯豐，話會由120蚊升到140蚊

十二年前，師父推介匯豐，之後匯豐碌到落谷底。
十二年後，師父話匯豐時日無多，咁匯豐咪 ....

日韓都接近1%

今日跌300？

㗎妹-111

慢慢碌緊返上去

當年隻手已經肥到咁樣，但結婚戒指細到咁，手指會唔會壞死

直情掂晒

新出爐港姐排牙搞乜細哨咁款

以前tvb好鍾意37比例網民+評判
依家直頭do姐公佈賽果

黑期跌200

老尾期跌唔多 , 不過港女實借勢大跌

以前睇雜誌，講過核武器自動還擊，未必係射自己，都會向敵對國家還擊

金仔想冚球剷唔係冇可能，射支帶核彈頭嘅飛彈去北京，強國核武系統除咗反擊金仔，會向美國歐洲發射，於是乎大家鬥射，就冚球剷

據報美國防空洞近幾個月熱銷，價格急升

唔係講笑，去到咁仲炒乜鬼股呀

哦～
咁就唔驚啦
買午餐肉都無用

日本都跌唔多

上星期心思思想搏金價，果然又升

最不安係今晚老美無市
真係要free fall到聽晚都重得

擺明金仔襯老美無市又當港女係提款機

會唔會師父係代理金仔戶口嘅

師父代理金仔戶口？怪唔知得北泡咁窮啦

金仔：師父又幫我開淡倉？射啦
（升）
金仔：咩話唔跌？核試啦

上半場無時間睇住個市
睇怕都跌返百幾二百點

新圖

而加日本同韓國都係跌0.6同0.8%
信唔信港女一間一定跌得多過佢地

唔講以為係深圳核試

大家頂住！
沈家軍不容被人搵笨柒！

例牌啦 , 港女起碼 1%

QQ $328

騰訊控股
332.000
(港元) +5.800
+1.778%

逃生門?

$332

勁假wo
9點半free fall

全世界一齊夾爆大師 同金正恩個死人頭

期指27869

逃生門

mo la free fall la

期指freefall中

QQ又落返$327

灰埋

2099

堅定望400

班c9驚到排住隊去沽

競價時段先係逃生門

期指AO 4x點

試盤嘛

勁假真係好睇

A股帶動大市全面上升(希望)

日韓都跌0.9%了
比著平時港女座底跌1.5%好似中環打仗多過南北泡打仗啦

又落返$326

頂住呀師兄弟們

期指直下三百點 疑是天上滿核彈

忍一棍, 300點先好入牛

跌市無大將 388做先鋒

期指-2X點

狼來了 冇人會再驚

9點半見分曉

眼都突

友邦係咪要走

御金‧國峯夫婦墮樓雙亡 單位有刀及血迹

托高散水！

比哂位入熊-71.45

-71點

雲加

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！

日本-1.02%

11230平左張國期先
總覺得上證會有力

終於識驚

說好的free fall 呢

真正free fall未到?

10點前都係睇定D

cfu話KEEP 5號仔

真? 條友又轉身

咪玩鳩我好喎

頭先輪證追蹤講嫁

P佢個K 走call算

師父有Mon post。
剛剛講起2005年匯豐

條肥佬成日偷偷地上船
回購幾多股票都冇用啦
師傅 呢次又比你玩死啦

咁可能介紹啫，條友瑞X打手嚟嘅，牛熊Call Put都會介紹吓

轟呀

入左熊

一個二個聽師父講咪唔使今日輸囉

哭了 上星期一次過斬哂個大淡倉 蝕埋個本 點解我個陣時要咁乖 守個最後止蝕位
雖然又開返

係咁升

好撚刺激

啱啱先瞓醒

痴孖根

62394

熊軍戰勝歸來

五仔call已跌10%

聯想4.22

插深D 買左200萬熊

我而家求打和走人
師傅 我祝你 長命百歲

gun

-200

隻恆騰仲有綠燈係咪痴線

700 $321

堅持呀

牛仔成功走淨隻最遠既，跌多150點入返

288都係升

qq

插！

夠未

chap chap chap

死左隻牛

277 d牛好彩

供養師父 真乖

金股

自我預言，自我實踐，逆轉經脈，講講下變左真

唔係咁快反彈呀話

要反彈殺熊了

咁就止賺左

低位上返成百點，到底係引邊一邊

期指十天線有支持
27661
不過我估可能一間要試多次

有冇師兄 有3380 係手呀？

跟師傅SH QQ熊到280

個十天線好似守到 彈番成百點上嚟

平左張沽賺返幾舊算數

取左13格取粟，13K

覺得應該仲有一棍

一棍上番黎

跟啊爺升

有無即日熊死左

聽師父講趁高減磅就唔會豬

嘩建行 dl 6.7
而加6.79
無留意無入貨添屌

平晒d期 睇定d先

你而家仲有時間. 弱勢已成，有貨好走

無理由既塊版一定係壞左！

但呀爺轉證

轉燈

推返哂上去，好癲

淡勢已成

還返隻qq牛比我啊

屌 QQ 你跌完啦

逃生門已開

哇銀娛

屌，星期五走哂

今日竟然有錢數

無事發生過?

倒v

金沙

仆街 沖個涼就回 我點溝呀

好鬼喎....港女唔跟外圍大趺....

入熊

今日唔跌，聽日都要跌!!今晚老美引領港女吧!!!

老美今日唔開市

屌 啱啱入貨 巿價盤係假突破果下

入左咩

qq 又跌了

好！信師傅！282熊！

倒V

辣殺嚟

27823 - 3 .趺到273叫我

300

收市綠燈就好笑

Qq $325.6

大家襯992特價時間，入貨建倉 機會難逢呀

正股冇所謂啦

走左3轉熊

Qq點都會跌
佢跌 其他指數股上

有邊日唔係特價

992谷底反彈 大師hit and run怒食3仙

早買早享受
遲買平幾舊

Ib 電話真係on99
下次電腦落

大膽.jpg 逢低買入，跟師父買到貨源歸邊

重未有實戰理論

無追呢隻 又爆

唔敢高追，算

大家估年尾時992仲有冇4蚊?

40 蚊！

唔係3億年後咩